有冇人知屯門的歌姬有冇老公男友？

有冇人知？俾啲希望/絕望我地